點解法律咁唔公平？

好多時都係懲罰受害者

例如：幾條mk長期恰人
毒撚發惡用利器傷人

結果：毒撚受法律制裁，長期欺凌人既mk無事

又例如：金融中介狗呃人身家呃人層樓但告唔入
受害者報復打人

結果；受害者入獄

點解個世界會咁？

誰為正邪定分界

公道自在人心
但點解法律唔係還受害人一個公道？

因為有法律先有人睇住法律嚟加害人? 完美既法律應該唔存在

只睇結果唔睇成因
間接造成罪惡既源頭一直唔受法律制裁

大自然不嬲都係弱肉強食
有法律咪算好囉
無既話毒撚一早俾人打死左啦

好樂觀呀呢位巴打

法津面前

法律既作用只係限制
無法律既情況下
mk會打撚死個毒撚
中介狗直接去偷去搶

一向都無公平